點解D港女行山 可以行到隻狗都唔見左?

子華神：兩個愛護動物的人去拍攝非洲大笨象的生活。那些大笨象是真的大笨的，走著走著，是會不記得有一隻小笨象。而小笨象也不是小笨的，那麼大群大笨象走著走著都會不見了。於是小笨象就會周圍去找大笨象，一直都找不到

唐狗忌廉獅子山郊野公園走失 主人連日搜山：我唔想放棄

一頭7歲多的唐狗周二（13日）於獅子山郊野公園走失，主人全家總動員尋狗。其中一位主人陳小姐特地告假，一天尋狗近14小時；她更稱父親有兩晚通宵守在郊野公園，徹夜不眠地等待愛犬，可惜仍一無所獲。由於走失現場的其中一邊是山坡，陳小姐正呼籲有經驗的行山人士幫忙尋狗。

陳小姐接受《香港01》訪問時表示，「忌廉」是頭棕黑色唐狗，本周二在獅子山郊野公園走失，年齡約 7歲多。陳小姐父親在事發當日帶「忌廉」到山中散步，雖然「忌廉」有晶片及當時戴有螢光綠色的頸圈，但並沒有上狗繩。

原地等候3小時仍不見愛犬蹤影

當陳的父親走到衛奕信徑5段的附近時，回頭一看赫然發現「忌廉」失蹤。他原以為「忌廉」只是貪玩落後，便站在原地等牠。陳小姐稱，陳父在原地等了3個小時，但仍不見「忌廉」影蹤，於是折返起點。陳父途中一直不見「忌廉」，遂致電家人。陳小姐及其家人到場後，高呼「忌廉」的名字，可惜牠一直沒有出現。

陳父原以為「忌廉」只是貪玩而落後，但3小時後仍不見牠回來。（受訪者提供）

接下來的3天，陳小姐及胞弟特地告假，每天四出尋狗，一天搜索近14小時。陳小姐亦指，父親有兩晚通宵守在郊野公園涼亭，徹夜不眠地等待「忌廉」出現。他們更廣貼告示，從獅子山郊野公園附近到大圍一帶均有張貼，希望有市民能幫忙尋狗。

狗主：狗狗非常熟路 迷路可能性不大

陳小姐表示父親數年來都會帶「忌廉」到此散步，「忌廉」已非常熟路，認為迷路的可能性不大；她補充，最擔心愛犬因受傷而被困山中。因走失現場的其中一邊是山坡，陳小姐曾向消防處求助，消防員到場搜索了半小時後便收隊離去。雖然尋回愛犬的希望越來越渺茫，陳小姐哽咽道：「唔敢諗搵唔搵到，但我唔想就咁放棄。」

雖然尋回愛犬的希望越來越渺茫，但陳小姐不想就此放棄。（受訪者提供）

因走失現場地勢不平坦，一般人要在該地尋狗並不容易，因此陳小姐希望呼籲有經驗的行山人士幫忙。如有任何人有「忌廉」消息，或是願意協助尋狗，可以致電9248 8566聯絡陳小姐。

有時啲友唔用狗帶 隻狗又活力充沛

唔係港女個老豆帶狗行山咩

神仙都企唔穩

港女個老豆喎

標題

咩叫數年來 , 一年行1,2次可以叫數年來,1日行1次都可以叫數年來

唐狗、黑色

唔拖狗繩 此po已完

三六

隻豬有無唔見到?

個標題做乜鳩呀

不過都驗到有人真係唔睇內容

希望可以搵得返啦 , 但情況好似唔係幾樂觀

標題係咪要改做：
點解d港男行山 可以行到隻狗都唔見左?

自己貼新聞都可以唔睇內文, 鳩作標題
定係想乜都入港女數, 等啲人唔睇內文就屌港女??

狗帶都唔用，怪得邊個

被II煮來食了

入咗結界

變狗煲都似

獅子山好多流浪狗，D野狗好撚凶狠，佢隻狗冇架喇。

狗狗自由了

樓主標題同內文不相符
我當佢突登咁做陰9人
但有一兩個文都唔睇就回post
究竟個腦係乜構造呢？

班消防員心諗
屌你老味唔見隻狗都要搵我